嗨，你好，是文文的朋友吧

呢排除咗呢種仲多咗啲美容狗

文文前日比我屌到入咗醫院
問下想唔想做下一個